身穿10.5kg「黃金胸墊」走私日本 3台女被捕

〔即時新聞／綜合報導〕3名台灣籍女性涉嫌走私黃金到日本，他們竟「別出心裁」，將10.5公斤黃金造成胸墊形狀，分別縫進胸罩內，想藉此闖關入境，結果在北海道函館機場通關時當場被查獲。
綜合日媒報導，3名台灣女子邱淑芬（47歲）、邱郁婷（20歲）、張惠瑛（47歲）將10.5公斤的黃金弄成6個「黃金胸墊」，再將每個重約1.75公斤、直徑約11公分的「黃金胸墊」縫進胸罩內，企圖藉此走私黃金到日本。
她們在台灣成功出境，去年11月11日順利搭乘由桃園機場飛往函館機場的班機，不過入境日本時，被日本稅關發現她們胸部有些異常，因此東窗事發。
走私的黃金價格約有5000萬日圓（約1376萬新台幣），她們供稱，黃金是1名台灣男子給的，運送成功後會給每人7.2萬日圓（約2萬新台幣）的報酬。
北海道警方今天公布此案，這3名女子被控違反關稅法、消費稅法、地方消費稅法等，在2月28日被逮捕，當地相關單位正深入調查。

塞落下面好過啦

黃金甲

香港黃曬之後到台灣

嘩，咁撚貴！

你隻閪鑲金架？

走私黃金 係某d國家死刑

日本唔會 暫時

發現她們胸部有些異常

比正常大定細

唔怪得嚴左入境
之前望望行李算 而家搜埋身

整支黃金假鳩插住過關
返到去溶撚左佢再放丫嘛

47歲實插得入

有無邱郁婷胸部圖，睇下有幾唔正常

戴條金鏈點計？

日本仔果然對胸有研究

可能個胸變成咁呢

2萬台幣都做

其實睇落都好細

說明男人好留意胸部
47歲都唔漏眼